話時話 咁呢個時世 環保少女戴唔戴罩？

奶罩都唔戴

咁誇張
不過未發育

翻蒸夠環保

咁ann姐都係企環吹少女個邊

HOW DARE YOU